話rd2好玩果d人係咪冇玩過曠野之息？

人做開放放世界佢做做開放世界點解rd2可以咁撚悶

劇情臭長又唔係多野玩又想學巫師3，但人地一個dlc都屌打你成隻game

睇得出r星今次係想改革但下次醒少少唔好再出d大而無當既map好不好

有廣東話配音。冇得輸

咁又點

gta4夠有

要爽唔洗玩rdr2, 太hardcore

到底係同曠野之息比定同gta4比

zelda d劇情垃圾都要拎出來講
班垃圾雀
rdr2同zelda都完全比fallout系列屌打
巫師可以挑戰下

好明顯online先係精粹

一隻單機game出埋online mode
反而變左online先係精粹既話
其實都幾失敗

咁gta呢？

唔同風格

GTA個online mode算吧啦，得個鳩字

一個幻想風格
一個真實風格

咁都有得比

zelda咪又係得d 19解迷機關

化學引擎 物理引擎
地圖令你想周圍探索

zelda好玩過rdr2好多 真open world 物理系統世界第一 老任又贏

rd2開頭玩真心悶
但𨳊行多幾轉就會發現d突發事件幾過癮
有人扮慘要你幫佢
點知可能係打劫
又或者搶你隻馬
又有人押緊犯
你又可以無端端幫人逃走等等
四圍入d荒廢左既地方又有好多唔同發現
玩開衝關既係會覺得無聊on9
但有時喺game入面尻行又係另一種體驗